肯全民口罩日未呀？

咁好機會 都無人肯帶同宣傳？

我地要暴政鬥長命？你冇病呀？

SARS 2.0